Hebe田馥甄真係好正

天上死去的星星 依舊在夜空閃亮
呢首越聽越有味道

啲人話佢唱live好廢 但我覺得唱得好穩好感染到人

我看你不過是俑兵

hebe唱live廢有邊個唱live好聽

之前睇完香港場，黎緊3月再去深圳睇

我之前係連登唔知邊個post見到

我鍾意呢首

佢唱live都叫廢？！痴撚線 佢啲唱功屌打晒容祖兒謝安琪共狗GEM啦

小幸運同還是要幸福

Hebe渺小隻專輯屈晒機，首首都狂loop

推薦矛盾、愛著愛著就永遠，出專輯聽到依家都仲覺得正 MV都拍得好有意境

矛盾

愛著愛著就永遠

新專輯日常既反應冇之前咁熱烈，因為D歌唔係好似小幸運果種主流歌，不過完全係hebe既風格

推薦靈魂伴侶、餘波盪漾、獨善其身

好鍾意我想我不會愛你同無事生非

Lm

同好
好鍾意矛盾
(屌你呢首歌值比矛盾一生紅十倍啦,次次YOUTUBE SEARCH矛盾都咁諗)

近排聽得多翻唱
發覺佢D主歌低音都好吸引人
閃亮的日子

要死就一定要死在你手裡

追夢人

呢個餘波LIVE正到

呢排聽緊演員

睇佢唱Live簡直係享受
到小幸運先開始認識佢…
上年一條友去睇佢紅館
佢享受舞台果種感覺好正！

又靚女 唱歌又好聽

勁推靈魂伴侶

發覺佢Live成日會插褲袋
有人話佢係緊張就會
唔知大家覺唔覺

幾啦

佢唱演員別有一番味道

唱黑色柳丁果陣成日插褲袋
比人感覺似有個性多過緊張

Agger唔明點解矛盾呢首歌唔紅
要死就一定要死在你手裡個range咁闊，但係對hebe來講都好似好輕鬆咁，仲可以變成自己風格
唱之前心諗：乜撚野歌來架
唱之後：loop到停唔到

女歌手黎講算係幾型
唱功中上
覺得佢表現唔夠落力
有去佢如果演唱會
Live幾穩 但個演唱會幾悶 係咁播片

Kkbox露黑bra比人睇

hebe
餘波蕩漾真係好正